其實有無人覺得最港獨既行為，就係一國兩制？

明明係中國不可分割既一部份，點解唔係同中國其他省份行一樣既行律同制度？

我覺得呢個係一個嚴肅既話題